4424

曼狗收聲喇，我奴越位關你撚事